【社區大爆發】南韓單日增100宗確診！累計204宗！

武漢爆發的新型冠狀病毒肺炎疫情繼續蔓延，南韓當局今早公布增52宗確診個案，下午公布再多48宗確診，單日共增100宗個案，全國至今累計204宗。

當局將大邱市和慶北清道郡劃為疫情重點管理區，採取特別防疫措施，今後會將防疫重點，由防止病毒從國外流入，轉為嚴防國內社區傳染，盡舉國之力克服疫情。

點解香港仲未大爆發

唔使㗎啦，食花生睇星馬泰日韓暴咪算囉

有呀 西灣明星海鮮酒店個包廂度爆咗

留返比警署內部爆就OK

韓國好憎大陸人又防疫做足,對比日本算係咁

全香港集氣等緊單日出現59宗相同源頭嘅確診

東亞三傻

韓國好多大型過千人嘅宗教聚會 仲要有唔少教喺唔俾人戴口罩

ic

反cup香港

韓國多邪教呢樣衰

上兩個禮拜先去完大邱

好誇張 …

韓國好多高密度住戶類似香港啲公屋咁
大邱係咪都係咁樣？

因為佢地信政府，我地已經唔信政府，所以一早已經做好準備，佢地當時仲on99信政府唔怕咪爆囉

聽日先一日50單 今日已經一日100單 聽日會幾多

類似香港嗰啲冇
通常得香港嘅一半

其實南韓果邊係追蹤到班緊密接觸者雖後夾佢地檢驗，定係等班友有病徵去睇醫生先驗？

根本「香港警察」執勤就係周街播毒

200
400
800
1600
3200
6400
12800
25600
51200
102400.....

如果而家100個確診，要追返可能已經有幾千個人.....個數字已經幾何級數爆上去

both，邪教case好多係韓國一定要追蹤
但都開始有啲唔關邪教事既感染者
果啲自己睇醫生驗驗下先知

how about 三萬警隊大爆發?